香港版葉問 好快會上網

唔知大家有無睇過葉問
金山找帶班爛仔入工場
第一次個個唔敢還拖
之後請咗葉問教詠春
第二次大家都有勇氣還拖自衛

琴晚嘅元朗比班黑社會打
班狗唔做野
香港人係咪好應該全民習武
勇武還拖？

有無人免費教先

唔係輸武功 係輸人同武器
運物資嘅兄弟好多都好撚大隻

練體能唔會好過習武咩

如果俾人打嘅係地盤佬個仔
加埋地盤佬入埋黎 已經打到佢仆街

雙管齊下，有體能都要有技巧，知道點發力
相反，有技巧但跑兩步都腳軟一樣無用